屎都食得.......

咩玩法？

元秋就係睇左呢個網站....結果口罩可以蒸

屎呢啲咁天然既當然可以食啦

好心！香港好快會充斥住大量呢類見解獨到既醫師！

好假喎 似洪卓立死左個啲content farm

準備定支那糧荒果時支那種唔洗餓死